//This file generated by SmoothLocalize.com

"%d Repetitions" = "%d次重複";

"%ld professionally designed challenges to tone and maximize fat loss." = "%ld個專業挑戰幫助你健美和減肥。";

"(S)he Lifts" = "他（她）舉起";

"30 Day Beginner Challenge" = "30天的初級挑戰";

"30 Day Bikini Body Challenge" = "30天比基尼身體挑戰";

"7 Minutes" = "7分鐘";

"A great app for fitness challenges!" = "最佳的一款健身挑戰應用!";

"Advanced" = "高級運動";

"All in one spot, anytime, on the go." = "你可以隨時隨地進行鍛煉。";

"Athletic Training" = "體育訓練";

"Beach Abs" = "海灘肌肉鍛煉";

"Beginner" = "初級運動";

"Buy for $%0.02f" = "購買價格僅為$%0.02f";

"Cancel" = "取消";

"Check out this great app for doing fitness challenges. https://itunes.apple.com/us/app/id986580178" = "快來體驗這款超級棒的健身挑戰應用吧。https://itunes.apple.com/us/app/id986580178";

"Day %d: %d Minutes" = "第%1$d天:%2$d分鐘";

"Day %ld: Rest Day" = "第%ld天:休息日";

"Error" = "錯誤";

"Error loading the exercise. Please try again." = "載入鍛煉的過程中出現了一個錯誤。請再試一次。";

"Error!" = "錯誤!";

"Facebook App is not installed." = "沒有安裝Facebook應用。";

"Finish previous workouts to unlock this workout" = "完成之前的訓練之後，才能解鎖這個訓練";

"For beginners & intermediates." = "初級運動和中級運動。";

"Hey! Check this amazing app for fitness challenges. https://itunes.apple.com/us/app/id986580178?mt=8" = "你好！快來體驗這款超級棒的健身挑戰應用吧。https://itunes.apple.com/us/app/id986580178?mt=8";

"HIIT Cardio" = "有氧運動";

"Home Workouts" = "家庭鍛煉";

"Hurray!" = "好哇!";

"I hope Fit30 has helped you get in better shape! If so, we'd really appreciate a review in the App Store. Thank you so much!\n-Jay" = "我希望Fit30能幫助你獲得更好的身材!如果這款應用對你非常有幫助的話,那麼歡迎你在應用商店裡給我們留下寶貴的評價！非常感謝您。\n-傑伊\n";

"Impress the Ladies" = "給女士們留下深刻的印象吧";

"Instructions:\n%@" = "說明:\n%@\n";

"Intermediate" = "中級運動";

"Lean Legs, Tight Tush" = "苗條的腿部，性感的臀部";

"Locked!" = "被鎖定!";

"Make sure you enabled banner/alert in the Notification Center." = "請確保你在通知中心啟用橫幅/警報。";

"Message" = "消息";

"Most Popular" = "最受歡迎的訓練";

"NEW!" = "新訓練!";

"No" = "否";

"No equipment needed." = "無需任何設備。";

"Notification" = "通知";

"OK" = "確定";

"OVER 50% OFF!" = "優惠超過50% !";

"Please help us out!" = "請幫助我們!";

"Please load this challenge again to enable the buy button." = "請重新載入這個挑戰,從而啟用購買按鈕。";

"Purchase this challenge to unlock it" = "購買這個挑戰，從而解鎖它";

"Registration failed" = "註冊失敗";

"Registration successful" = "註冊成功";

"Reminder for next day" = "下一天的提醒";

"Select" = "選擇";

"Show me!" = "給我看看!";

"Speciality" = "專業";

"Success" = "成功";

"Sure!" = "當然!";

"Thank you for purchasing All Challenges!" = "謝謝你購買所有的挑戰!";

"This device does not have the capability to send texts" = "這個設備沒有發短信的功能";

"Try Again" = "請再試一次";

"Unable to connect to the server." = "無法連接到伺服器。";

"Unable to load" = "無法載入";

"Unable to retrieve price for all from Apple's Servers. Please try again." = "無法從蘋果的伺服器檢索價格。請再試一次。";

"Unable to retrieve the price for buy all." = "無法檢索購買所有挑戰所需的價格。";

"Video URL is NULL" = "視頻網址為空";

"What feature would you like to see next on the app?" = "你希望這款應用具有什麼樣的功能呢?";

"Woohoo! Day %d is done. One step closer to asking out Siri ;)" = "嗚呼！第%d天的挑戰已經完成了。離與心愛的女生約會又進了一步了;)";

"Professionally designed challenge to maximize fat loss. The workouts are quick, but highly effective! \n\n+ 30 workouts; lifetime access\n+ video guidance for EVERY exercise\n+ simple interface to keep track of progress" = "專業的挑戰可以幫助你有效地減肥。鍛煉非常快速,但是卻非常有效!\n\n+30個訓練;可以終生使用\n+每一項運動都配有對應的指導視頻\n+簡潔明瞭的應用介面，準確跟蹤你的鍛煉進度\n";

"Ultimate Fat Burner" = "終極脂肪燃燒器";

"Professionally designed challenge to tone legs and butt. The workouts are quick, but highly effective! \n\n+ 30 workouts; pay $1.99 for lifetime access\n+ video guidance for EVERY exercise\n+ simple interface to keep track of progress" = "專業挑戰幫助你獲得結實的腿部和性感的臀部。鍛煉非常快速,但是卻非常有效!\n\n+30個訓練;僅需1.99美元，你就可以終生受益\n+每一項運動都配有對應的指導視頻\n+簡潔明瞭的應用介面，準確跟蹤你的鍛煉進度\n";

"Lean Long Legs" = "苗條長腿";

"Professionally designed challenge to tone legs and butt. The workouts are quick, but highly effective! \n\n+ 30 workouts; pay $1.99 for lifetime access\n+ video guidance for EVERY exercise\n+ simple interface to keep track of progress" = "專業挑戰幫助你獲得結實的腿部和性感的臀部。鍛煉非常快速,但是卻非常有效!\n\n+30個訓練;僅需1.99美元，你就可以終生受益\n+每一項運動都配有對應的指導視頻\n+簡潔明瞭的應用介面，準確跟蹤你的鍛煉進度\n";

"Bubble Butt" = "性感臀部";

"Professionally designed challenge to tone legs. Day 30 will test anyone!\n\n+ 30 workouts; pay $1.99 for lifetime access\n+ video guidance for EVERY exercise\n+ simple interface to keep track of progress" = "專業挑戰幫助你獲得結實的腿部。30天挑戰將考驗任何人!\n\n+30個訓練;僅需1.99美元，你就可以終生受益\n+每一項運動都配有對應的指導視頻\n+簡潔明瞭的應用介面，準確跟蹤你的鍛煉進度\n";

"200 Rep Squat Challenge" = "200個深蹲挑戰";

"Professionally designed challenge to tone abs. The workouts are quick, but highly effective! \n\n+ 30 workouts; pay $1.99 for lifetime access\n+ video guidance for EVERY exercise\n+ simple interface to keep track of progress" = "專業的挑戰幫助你獲得強壯的肌肉。鍛煉非常快速,但是卻非常有效!\n\n+ 30個訓練;僅需1.99美元，你就可以終生受益\n+每一項運動都配有對應的指導視頻\n+簡潔明瞭的應用介面，準確跟蹤你的鍛煉進度\n";

"Beach Body Abs" = "海灘身體肌肉挑戰";

"Professionally designed challenge to tone legs. Day 30 will test anyone!\n\n+ 30 workouts; pay $1.99 for lifetime access\n+ video guidance for EVERY exercise\n+ simple interface to keep track of progress" = "專業挑戰幫助你獲得結實的腿部。30天挑戰將考驗任何人!\n\n+ 30個訓練;僅需1.99美元，你就可以終生受益\n+每一項運動都配有對應的指導視頻\n+簡潔明瞭的應用介面，準確跟蹤你的鍛煉進度\n";

"100 Rep Squat Challenge" = "100個深蹲挑戰";

"Professionally designed challenge to tone abs. The workouts are quick, but highly effective! \n\n+ 30 workouts; pay $1.99 for lifetime access\n+ video guidance for EVERY exercise\n+ simple interface to keep track of progress" = "專業的挑戰幫助你獲得強壯的肌肉。鍛煉非常快速,但是卻非常有效!\n\n+ 30個訓練;僅需1.99美元，你就可以終生受益\n+每一項運動都配有對應的指導視頻\n+簡潔明瞭的應用介面，準確跟蹤你的鍛煉進度\n";

"ABSolutely Killer Abs" = "超級肌肉挑戰";

"Professionally designed challenge to maximize fat loss. The workouts are quick, but highly effective! \n\n+ 30 workouts; pay $1.99 for lifetime access\n+ video guidance for EVERY exercise\n+ simple interface to keep track of progress" = "專業的挑戰可以幫助你有效地減肥。鍛煉非常快速,但是卻非常有效!\n\n+ 30個訓練;僅需1.99美元，你就可以終生受益\n+每一項運動都配有對應的指導視頻\n+簡潔明瞭的應用介面，準確跟蹤你的鍛煉進度\n";

"HIIT Cardio" = "有氧運動";

"Push Ups" = "俯臥撐";

"Push Up w/Rotation" = "俯臥撐/轉動";

"Squats+Reverse Lifts " = "深蹲+反向抬升";

"Crunches" = "仰臥起坐";

"Rocker Squats" = "搖臂深蹲";

"Russian Twists" = "俄羅斯轉體";

"Roundabout Squats " = "迂回深蹲";

"Double Ski Squats" = "雙滑雪式深蹲";

"Alt. Knee Raise" = "交替膝蓋抬升";

"Plie Squats" = "曲膝蹲";

"High Knees" = "高抬膝";

"Squats + Leg Raises" = "蹲+抬腿";

"Ski Squat Jumps" = "滑雪蹲跳";

"Lying Knee Twists" = "臥膝轉體";

"Sumo Squats+High Kicks" = "相撲蹲+高踢腿";

"Step Ups" = "臺階換腳跳";

"Side Squats" = "側蹲";

"3 Point Squat Hops" = "3點蹲跳";

"Ski Squat + Double Pulse" = "滑雪蹲+雙拍節奏蹲";

"Jumping Jacks" = "開合跳";

"Side Obliques" = "側斜身仰臥起坐";

"Reaching Obliques" = "延伸斜身仰臥起坐";

"Lunges" = "弓步";

"Super Slow Squats" = "超級慢蹲";

"Pop Squats" = "彈跳蹲";

"Squat Hops" = "蹲跳";

"Basic squats" = "基本蹲";

"Tricep Dips" = "三頭肌撐體";

"Jump Squats " = "跳蹲";

"Pilates Leg Pulls" = "普拉提式拉腿";

"Rocket Squats" = "火箭蹲";

"Knee Tucks" = "膝蓋滾球";

"Pilates Toe Taps" = "普拉提式足尖點地";

"Triple Dip Squats " = "三拍節奏蹲";

"Toe Touches" = "平躺觸趾";

"Flutter Kicks" = "俯臥後踢腿";

"Side Hip Raises" = "側提髖";

"Heel Touches" = "平躺觸踝";

"BUY CHALLENGE ($%0.02f)" = "購買挑戰($%0.02f)";

"BUY CHALLENGE" = "購買挑戰";

"SHARE" = "分享";

"TEXT A FRIEND" = "給朋友發短信";

"REQUEST A FEATURE" = "請求一個功能";

"FACEBOOK" = "FACEBOOK";

"UNLOCK ALL CHALLENGES" = "解鎖所有挑戰";

"%@ VALUE, %d%% OFF!" = "%@ 價值， %d%% 折扣！";

